愛心聖誕大行動主題曲 「愛心聖誕」（主唱：周柏豪&方力申）

連周柏豪呢D毫無唱歌技巧既人都唱到聽得下